元朗鄉黑有冇咩重要據點？

係時候攻城啦

好嬲
班黑底有冇咩集中地

似係大棠個邊

求地圖

香港人要啲火

祠堂係邊

推！

如果克警+克社會合作，真係無敵

打黑警係犯法

打黑社會咩錯都冇
佢地條命仲低賤過狗

睇到好撚嬲